支持林鄭留任+連任

鄺仔都唔夠勁
得林鄭先可以connect哂我哋香港人

G你老母持

推